[絲打入] 家用脫毛機

早排睇咗silk'n 原本已經想買
但再望望見到有人話tria 4x同silkpro先可以真正永久脫 價錢就貴2倍左右
有無絲打用緊家用脫毛機可以分享下

好幼既毛就得
手個d真係冇再生

有無用緊邊部？
我係幼毛但多